黃色經濟圈距離完整同成功總差好遠

依家大部分都係零售餐廳
要做到完整 就要有埋黃色娛樂圈
然後有工作養佢地
之後就最重要工程公司
區議會有388席 亦證明未來有好多招標工程要做
如果呢啲工程公司再請埋手足去做
咁就達到完美 趕走中國建築呢個禍害

人地未回歸 播種到依家

仲要頭幾名維穩費

團結人心 資源要時間roll

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）